黑社會不參戰政治，有方法嗎？

理論上，警方、黑社會都屬於僱傭兵類別。
如果沒有收入，他們會為政府而工作？

僱傭兵，其中一個特點係賣時間，唔會賣命。
佢地既理想只係食玩訓
但要小心唔好將佢地提升到第三層，友情、家人之情等

-------
元朗黑幫得罪左隔離區D黑幫，尋日冇出過人，只係講兩句就搞到元朗屯門戒嚴狀態。
所有野都係係實力加震懾即可，不一定需要正面對攻。

「和平與安全間的因果關係」

1. 歷史上的和平協議，很多時會被軍力更強的一方撕毀。
2. V和平是要靠安全來保障。 X而不是安全靠和平協議來保障。
3. 和平是結果，不是原因。安全是原因，不是結果。
4. 要建立和平，是先來自建立實力，從而有震懾力，對方不敢攻擊，才會停止戰爭，才會變成和平。
---------
黑幫怕的不是你惡，而是財路被斷

黑幫其實都係類似公司。
分別只是所得來的金錢，是政府法律上不容許的。(例如非法集會也是政府法律上不容許。)
上層管理，下層工作並得到回報。
一般財路被斷，公司會收縮甚至倒閉，這是管理層不願見到的。

假設這次是元朗區域的鄉黑，透過何X堯收了維穩費做事。但做出來的效果不但差，還要連中聯辦事件都冇人理，佢而家激怒埋香港人&習大大。
其實只要令其他區既黑幫高層，見到做政府僱傭兵，會影響到自己盤生意。
佢地就唔會貿貿然接政府生意